民建聯張國鈞：涂謹申曾力撐割地，現在陳淑莊應否和他割席？

佢地都是建制派，
有分別嗎

十卜十卜
建制b隊

應該割席